其實班南亞狗收錢排隊比你地屌都幾慘

又唔諗下之前收錢反佔中果班撚樣
50步笑百步

樓豬心水清

屌

冇人敢覆

轉番ac先啦

自問自答